本港周末二手住宅成交宗數維持雙位數

本港周末二手住宅成交宗數維持雙位數
2020-06-22 HKT 07:35

美聯物業的數據顯示，剛過去周末十大屋苑合共錄得約19宗成交，按星期跌約13.6%，仍是連續18個周末錄得雙位數。住宅部行政總裁布少明表示，環球資金充裕，湧向各大投資板塊，加上疫情放緩，政府大幅放寬限聚令，對經濟及樓市均是利好因素，而樓市的購買力持續釋放。不過，二手盤源有待補充，亦要面對新盤競爭，鎖定市場部份客源，故二手成交按星期略有回落，但整體市況仍然暢旺。

(已節錄)